經過琴日沉重嘅一晚，希望大家記住依個數字

佢叫777 林鄭依條撚樣都係唔肯封關
我地醫護手足已經開始承受唔到壓力
琴日仲要話免費去醫佢地
好多出ward嘅同學仔已經見唔到將來
你可以話工無咗可以再搵一份
但係救人就係佢地嘅職責係佢地嘅終身使命
你叫人地去放棄自己一技之長去轉行/讀到一半唔讀跟本無可能
而且取而代之嘅係低質嘅大陸醫護
人就已經一車車咁落嚟播毒
已經有香港人中招
就算排除道德問題肯去罷工你都仲有手足要救
聽日29/1唔好再dum低醫護由得佢地死
同佢地一齊罷工？

點解唔可以轉行？ 反而無撚左條命你想轉都轉唔到

因為唔係你轉所以可以講得咁大聲囉
問親醫護佢地擔心嘅都係無咗個牌
學生更加唔使講一定要出齊ward先畢到業
有啲野唔係話放棄就放棄

明白 既然個牌重要個條命 咁你地繼續番工啦 祝你地好運

得你一個罷就仆街姐，根本你哋就唔撚夠膽一齊罷，咁上嚟講把撚啊？

因為連無道德枷鎖嘅藍領白領都唔敢去罷
但係就去用人地前途同條命去威脅幫佢罷
簡單啲嚟講就係比人推去死
就算你肯罷
2成人有道德枷鎖
2成人為錢
都已經成事啦
你估醫護就無人供樓無人要養屋企人？
你一句撻埋嚟話人廢閪有幾難
我夠可以話全港唔肯同醫護一齊罷係廢閪啦

唔係佢哋要落手落腳做緊係大大聲屌醫護啦。
其實而家其他行業嘅人係有迫切要陪醫護罷，而唔係淨係推醫護上枱，用佢哋條命嚟大鳩班醫護，迫佢哋罷。
當然我都好希望佢哋罷工，但我想睇到嘅係全香港人back up醫護界。

食開年飯
要番幫唔到你

推

樓主講：同佢哋一齊罷喎

其實大部分人怕罷工都係擔心被抽後算帳之類
我唔清楚公會會唔會有啲規條保障公會內嘅員工
如果有嘅，一定會多人參與啲

都幾可愛
Fb果邊就狂屌醫護罷工自私
妄顧病人安危唔配做白衣天使
返黎連登呢邊就相反啦
串7醫護唔敢罷工

無論點都好都可以搵到位屌7醫護，叻叻

嗱首先利申我本人唔係做醫護嘅
我無資格做白衣天使
所以可以無人性咁講
咁撚叻屌7串7醫護嘅人收皮啦
有病咪撚睇醫生呀

另想同醫護講無論你地決定係咩我都會支持

既然係你哋的選擇， 咁去死吧
但唔好諗住死左可以有03 年死去的醫護的光環
因為今次你哋唔係無得揀

你地知唔知牌呀 制度呀 規矩呀都係人訂？？？？

點解差佬做乜都唔驚

因為有人肯定到權力比佢地
起碼3萬支炮表面上非常齊心

如果醫護都係齊心嘅話
到時規矩都係由你地而定

事實就係無你想像中咁齊心
亦無人敢承擔醫護被清算嘅後果

惡撚到記得去醫院大大聲講

所以咪話有班人永遠唔識進步
以為包容完人地就當做咗野
所謂嘅時代革命喺佢地眼中就係推住最前嗰個去死
而自己無事搞唔到我就ok
因為勇武想以武制暴 我包容我唔割 但死關佢撚事
因為醫護想罷工閉關 我包容我支持 但人地無咗份工無埋條命關佢撚事
學樓上話齋 就算你返工死撚咗都無人可惜
因為係佢地自己攞嚟
個概念同藍絲屌勇武比黑警打死都無人可惜一鳩樣
根本無諗過人地個理念係點就去指責人地逼鳩人地
完全無諗過去配合人地
我有個醫護frd個女啱啱出世仲要供緊樓
就係差兩個月就攞到長期服務金有幾十皮
抽撚中死籖想resign都唔撚得
班撚樣係咪又要指責人地死撚咗都唔可惜呀
你估班醫護淨係好似班兒登仔咁職業仲係學生同兒子咩
人地都有老豆老母同仔女要養都有其他責任㗎
我去屌撚柒啲和理非唔去勇武又得唔撚得先

我都知

好現實同埋黑心咁講一句

而家有大班病毒佬入左嚟香港

其實點都要搵班人睇住佢地同埋治療
順便隔離，唔比佢地亂走

只係睇住佢地果班人預左自己要死嘅結果姐

口臭啲講就係問你地準備好仲陪葬品未？

大家換返個角度諗

其實已經入曬嚟

係社區擴散緊

封關至多唔再入啲外來人

但本地受感染個案就一路會上升
睇下班支那人紀律同心態就知

當罷工風氣形成嘅時候
到時罷曬工嘅醫護應該無人會肯再抽咩生死籤

到時應該又係另一個問題出現嘅時間

cctai班人真係反社會架
日日鳩叫罷工事實連自己老豆老母都叫唔郁就知

根本無人想去死㗎
不過你覺得罷完工佢就唔搞鳩你又會唔會天真咗少少
都係嗰句 一係全部人一齊罷 一係就全港人令到醫院無得運作
就算係有限度咁去運作到一日都唔會成事
何況罷工變相係放支那醫護落嚟嘅因
果就係你過到依一日過唔到一世

我上面都講左
醫護罷工只係醫護保障自己手段

但實際對今次支那嘅生化攻擊可能會死更多香港人

只係我當罷工封關成功左，下一步點樣社區爆發杜絕？？？

全部困曬入警局？

其實林鄭無應承過唔罷工就唔放中國醫護落黎， 全香港都知呢個係佢政治任務。而逼害香港醫護都一樣係佢的工作。依家只係一個仲有價值的時間去發揮作用

另外我唔介意同醫護一齊罷工

最撚大鑊就係工會仲係雛形嘅時候搞單大壇野
殺你班人措手不及
向好方向諗就係加速咗其他工會嘅形成
壞處就肯定多過好處
但你要全港三罷就無咩可能
所以大家好可能又要見證住醫護被清算
可能未夠嚴重啦 有啲人真係要殺到埋身先會識驚

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！